返緊工但勁眼訓可以點做

點樣提神

訓陣先囉

瞓覺提神法

返緊工點訓

網上有文章教, 睡眠有助提神, 樓主可以試試

我都好眼訓

訓啦柒頭

去廁所打個J...

今個星期完全無做野既意欲

打完仲眼訓

返緊工點可以眼訓